\setlength{\baselineskip}{18pt}
\thispagestyle{empty}
\centerline{Министерство образования Республики Беларусь}
\centerline{Учреждение образования}
\centerline{Белорусский государственный университет}
\centerline{информатики и радиоэлектроники}
\vspace{2\baselineskip}
\noindent
\begin{minipage}{0.2\textwidth}
%УДК\hrulefill
УДК 519.876.5
\end{minipage}
\vspace{\baselineskip}

\centerline{Рымарев}
\centerline{Дмитрий Владимирович}
\vspace{4\baselineskip}
\centerline{Емкостной датчик влажности для устройства диагностики гипергидроза}
\vspace{2\baselineskip}
\centerline{Диссертация}
\centerline{на соискание степени магистра технических наук}
\centerline{по специальности 1-38 80 03 <<Приборы, системы и изделия}
\centerline{медицинского назначения>>}
\vspace{2\baselineskip}
\hfill
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\rule{8cm}{1pt}

\vspace{\baselineskip}
Научный руководитель

Давыдов Максим Викторович

кандидат технических наук, доцент

\rule{8cm}{1pt}
\end{minipage}

\vspace*{\fill}

\begin{center}
Минск \the\year
\end{center}
\newpage
